樓上樓下啲鄰居街坊最麻煩

次次係大堂見到就問三問四 係到估我住幾樓 又要大大聲驚死人聽唔到
明明早幾日先撞到 比佢問完
今日撞到好似失哂憶咁 問返同樣既問題